BNO變BC ???

英國《衞報》報道，奧塔維周二表示，英國對1997年前的香港人有義務，僅延續如二等公民的海外公民身份是個錯誤，政府對此應作出修正，他稱：「在香港局勢變得緊張下，英國應該為這些人的權利給予承認，好讓對方安心。」

咁一班00後點？

光復香港 時代革命

97前出世身分證大法都救唔返嘅可憐蟲表示

到時一堆拎BC既90後 是但一個中招都變國際問題

唔見左bno有冇方法搞

報失

叫屋企人續返然後俾你有BC，係唔知道俾唔俾啫
不過宜家都未有行動 早啲瞓好過喇

變左BC咁示威可以更加無後顧之憂咁出黎示威遊行

絕對有 英國給予的BNO國藉是終身的

唔好比中共見到

97出世 會同大家繼續抗爭

次次香港有事都咁講
算吧啦嘴砲大國
要做野就搞搞個聯合聲明先啦

就自算有機會成真,都係1-2年後既事

英國連脫歐都未搞得掂

突然間湧入幾十萬人,邊負荷到

單身巴打表示可以帶一個走 轉到B C先算啦

到時要 check 清楚 facebook / whatsapp
唔可以比仆街藍絲洗到底 freeride
6 7 8 月冇支持過政府支持過黑警唔夠, 因為可以 delete post
要見到至少係6 7 8 月表過忠支持義士先可以救

細細個有，但係之後用咗香港嗰本有冇辦法

英國幫手搞分化

全家得我冇bno

放心，英國佬一定唔會

仲有應該開放畀當年deadline時未夠18而又冇申請過既新申請

父母可以帶你地走

好多人有得揀都唔想走，
仲會益咗班仆街藍絲，同d中立撚

盡快實行方舟計劃，我地創建一個新香港取代宜家嘅香港，等中共無得利用香港特殊地位謀利，香港之所以可貴因為有香港人，無左香港人的香港只剩下一個空殼

分分鐘香港人交稅仲多過本地人，想經濟好應該比香港人過去

可以依親嘎嘛

如英國肯俾我納稅
我可以兩面交稅

但係我細個個本bno 冇唔見到

如果兩公婆都有bno 巳續
可唔可以幫個仔申請bno?

可能英國人就係想快,係硬脫前搞掂,歐盟就要硬食一啲

幫手簽，有BNO照簽

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

係
有BC個班無後顧之憂直接開佢老母波

有都唔會放棄香港

藍絲父母

唔可以扔低班細路 有BNO 但我唔會同班細路割

00後既絲
我願意幫你

平咗權自然有得世襲

睇你地講野好撚自私，
好行唔送
知你地威啦

巴呢

咁快就掉低我地啦？

00後有咩。？

bc spouse係咪都係bc?

唔信會過到

英國佬連Turkish 都驚到仆街

你都識講turkish
大佬, 土耳其嗰邊真係有恐怖份子.
再講, 之前有d英國人就係經土耳其加入ISIS

可以renew

靠香港呢幾個月拎左既聲譽同埋同情又真係唔係冇可能，英國甚至可以靠呢條線起脫歐拎著數如果成真既話攬炒巴+G20團隊真係功德無量，變左大量香港示威者有BC，到時刁大同林奠

🇬🇧❤ Support BNO Hong Konger 🙏🏻非常緊急呼籲：英屬香港人簽署！（廣傳）

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852 / 000000

#簽署 Sign tick ✅

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

點解救唔返

當年老母冇幫我落included child
我97年後先有第一本passport

身份證大法唔係冇passport都可以經報失申請咩

有BNO又好 有BC又好
點都手唔會放棄香港
光復香港！

係計第一次申請passport嘅日期，我過咗

咁我都冇以為出世紙有establish就得，特衰我冇申請

睇返身分證上面個簽發日期，07/97前都有機會架

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我係07/97前呀

幫手擺上去其他social media

97前出世 唔肯定自己有冇BNO可以點check

假結婚 + 領養

仆街你比個荒島我同你做古尼都肯啊

according to 薪火post
申請一次就會知

試下先

All the best my friend

快啲簽個petition

今日停咗喺3萬幾

So sad, 搞咁耐得3萬幾
真幫唔落手

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題

Postal code 自己search下
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

求求00後都幫手簽, 對你地都有好處

英重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

點解要支持?
1.成功爭取父母啲BNO變BC後, 因關係可以用家庭團聚形式入籍
2.增加香港有外國國籍啲人數, 提升外國政府啲話語權
3.因中共反對, 所以我地更加要支持
4.中共話香港人都是中國公民, 唔通你地想一世都係中國公民?

Postal code 就打000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.